好餓

十一個鐘冇食嘢 仲有1.5小時先食飯

弘食辣嗎

又食漢堡包薯條？

齊啡

想食晒佢件衫

上網搵的但我很愛辣

未想到

一刻lunch飲

好似好正咁

弘間野好變態

同芭比蛋糕一樣

而家到我減肥

跳舞減得快

我也愛

是

四川麻辣

我手腳唔協調

跳減脂舞 我個朋友去gym有教練跟
目測減咗40磅

會唔會瘦到冇波架